有冇人身邊識d警察fd已經遲左職？？

有好幾個已經搵到其他工做
人工唔錯，又唔洗比人屌

有條件我會選擇做消防員

識個準備走
有良心嘅都做唔耐

Sor 淨係睇住佢一日一日咁變藍
變到痴撚左線

識得有個工傷左幾個月 唔洗返工